引戰狗 黃色經濟圈不如改名做情感主導經濟圈

原來睇演唱會呢啲不必要消費
消費咗英皇就可以原諒

睇得嘅不如直接承認係想睇啦
唔好再掛住佢係黃呢個原因

做個真港豬好過
要消費就揀最抵最放便
理得佢係咪紅藍黃

盡做盡做
XXX唔計 YYY做唔到

屌你又鬥黃
拉

Totally agree
香港人自私撚出哂名
原諒自己批鬥別人係真理

不了

我大方承認自己係港豬
唔會攞住黃呢件事去睇演唱會

Lihkg仔 嘥鳩氣

個個話“自己唔計”

黃色經濟圈圈幫緊手足架
咪分化 拉

本身就係架啦消費本身就係睇價格同質素 由藍黃變左第一個考慮既條件其實已經變左情感主導

仍然係睇價格同質素，只係block左藍店

日日左搵右搵上睇下睇
唔嘥時間？唔嘥錢？
點解我唔直接去食m記比boc pay又抵又快又好食又唔洗再諗又諗
幫補下我荷包好冇

咁已經唔係啦

咁藍店乞人憎就係咁架啦

推